有冇人買左我英？

雖然有啲貴 但係都狗衝左先

邊度有?

大埔有 賣479

咗

好遠 ps4 定switch?

Switch

唔等中文版 ？

等report
btw巴打知唔知e shop 有未

早買早享受啊嘛

Eshop有喇 8208yen
本身幾中意動畫 玩咗一陣覺得ok既 最爽都係可以出返個人物啲招式 仲可以customise個人物同人上網對打 但係唔好太過期待 你可以當佢係一隻我英版既火影
如果以普通game黎講係的確係貴咗少少

買咗 太易玩 唔值呢個價 fans過下癮算